連登帳號一號難求

又有人問我點樣有lihkg ac我同佢講去759買
其實仲有啲咩方法可以玩佢哋

淘寶唔係咩都可以淘返黎咩

佢幾歲啊 連登又要多隻小學雞

之前屎窟痕想去睇都搵唔到嘅

上

冇可能架
大陸都冇禁連登

真係冇喎師兄

馬雲真失敗

些粉好似有卡賣，利申: 借人ac